★八達通將可在中國大陸使用 總裁：冀一卡通行中國交通工具

八達通在本年正式加入 Apple Pay 服務後，其擴展電子支付的野心更大。八達通總裁最近表示，目前正計劃向非接觸式卡方向發展，短期目標是港人可利用八達通在中國大陸支付車費，增加跨境連接。

現年 66 歲的八達通控股公司總裁張耀堂於今日（31 日）卸任，上周接受傳媒採訪時表示，八達通未來有五大目標，一是繼 Samsung 及 iPhone 後，期望將來所有手機都能開通八達通功能；二是簽定更多合作商戶，以搶佔現時佔比仍達 30% 的現金支付市場；三是希望發展更多商用版八達通 App 服務，拓展如中小型零售商戶和的士司機等客戶；四是繼續多做線上支付服務；至於第五個目標，就是擴張業務版圖，向中國以及世界出發，讓港人一張八達通卡在手，便可通行全中國以至全世界的公共交通。

中國人：out啦

光明正大將港人資料送中

弱智。。人民幣有嚴格外匯管制，邊有咁易俾你上去玩。淨係深圳都搞唔掂，仲話想搞全中國，不過退休人士順口鳩up又唔洗太認真。

明明銀聯卡已經做到

人地玩qr code 好自豪
你整張咭比啲阿燦

好！！咱們更方便追蹤港毒！！

仲用卡？

除非有政治任務姐 鄰國一早分好哂餅啦

慢咗十年

廢老卡有冇得2蚊搭到北京先

你覺得本身無送咩